如何冧中年單身女上司？

34歲，長期單身，熱愛行山同工作。1月1號凌晨仲要岀左個email俾客

P.S 岀埋右

利申: gay

你都冇撚用

冇圖好難獻計啫

收到風 樓豬打漏左個隊字 , 係隊冧

同佢一齊OT，夜媽媽衝入佢間房㩒佢落地
用褲入面支牙籤吉死佢

投其所好

投其所好，一齊傾行山野

不過你gay就唔好搞人啦

34都中年? on9

單身女上司 = 痴線婆
你入左 中出埋 佢大左肚你就仆街了

咪係， 40 或以上先叫中年

34歲最撚正

咩樣先? 型容下好喎!!!!!!!!

34如狼似虎

DRY咗咁耐，你幫佢加濕一定得掂

巨龍啊! 牙籤! 你就牙籤

最憎行山`

示意圖

都話gay咯, 你盲㗎

你都食得好偏下喎

主要想上位, 搏升職

你不如搞返gay算啦，唔好搞咁多野

佢身邊好多擦鞋仔, 我要突圍而出